2月4日起 深圳灣直達香港快線巴士 增至15-30分鐘一班

問你死未

真係怕病毒整香港人唔死 誓要將病毒直達香港各區
巴士的目的地包括屯門、荃灣、太子、上環、灣仔。

幫你推一推

推

唔該曬ching
P牌 開完post 真係咩都做唔到
希望非P得閒就幫手推一推啦

on9....直通快車

原link死link 補返條link

「香港特首林鄭月娥於2月3日下午會見記者，宣布進一步限制口岸人流，陸路出入境只集中於深圳灣口岸、港珠澳大橋口岸，其他口岸都會關閉，相關管制措施將於2月4日凌晨起生效。

中旅巴士為切實履行好央企的使命和責任，第一時間調整車力，全力供應深圳灣口岸往返香港市區線路，新增直達線路，滿足廣大群眾的跨境出行需求。 」

驚死香港冇份做疫埠咁，好痴線

痴撚線

直達 屯門、荃灣、太子、上環、灣仔
真係區區有分 永不落空咁款

要唔要喺車站搞下歡迎大陸來港人士活動呢？

最痴撚線係講到明為配合林奠最新措施
真係人都癲

由20分鐘一班加到15分鐘一班，即係每個鐘多一班
睇落唔多 ，但小數怕長計
每架車大約裝到49條咸魚，中旅同中港通有啲難民車裝到65個
條數唔撚識計

最慘係直達九龍港島個度，不過冇計，死快啲死慢啲啫

四圍播毒

其實屯門有b3，佢冇必要開囉

最撚仆街係中旅（支那政府擁有）
直頭加撚埋路線，仲要唔知佢想加成點

今朝先係九龍塘見到一車車大巴坐滿人
睇見就唔開心

做咩咁多負評

Diu

城巴？

逼佢地罷工停中港車，否則當佢狗鐵咁私了

中旅巴士為切實履行好央企的使命和責任，第一時間調整車力全力供應深圳灣口岸往返香港市區線路，新增直達線路，滿足廣大群眾的跨境出行需求。

睇到真係好撚想死

中旅巴士
中旅社路線

九龍塘係有車去深圳灣
有會喺口岸駁車上廣東其他地方

—架架武肺送落黎

希望記者下次見林奠
問問佢對中旅巴士加密班次有咩睇法

醫護話罷工叫激進，林奠呢頭話封剩三個入境關口，嗰頭又有公司自動波加密過境班次，政府真係當香港人冇到、死嘅一樣。唔知邊個激進啲

無參加罷工嘅前線醫護人員，HA高層，請你哋望真呢個政府重値唔值得咁決心喺呢個時候繼續如常返工？

巴士車長手足罷工命仔緊要

說時遲 那時快 一個確疹病人 攬炒5個護事

巴士私了應該易過狗鐵

屌你老母臭閪肺炎直通車

屌，送晒啲支那人嚟香港播毒

極速送到

psuhhhhhhh

本來幾多分鐘一班

對支那人仁慈就係對香港人殘忍！

火速巴士

真正嘅中央送大禮
唔知係咪佢請示完中央嘅結果

屌佢老母

樓上有ching 話本來20分鐘一班 即係每個鐘3班
依家加班次 即係每個接客點 每個鐘加開一班 變成一個鐘4班
去太子條線最chur： 0715 － 2320 足足16個鐘

pin吓？

推呀屌

Tui

去站頭圍巴士唔俾佢出車好過啦

D客喺深圳灣上車，點圍呀ching

天水圍最撚多火魔法

Push

每轉車 唔消毒就仆硬街

燒就有用

就當佢轉轉車都有安排清潔工上車消毒
但強國D清潔消毒用品 加埋強國人D衛生意識
諗起D千年抹布 真係無毒都俾佢清潔到有毒

林鄭：無咁方便d 人咪唔黎

年度笑話

唔會喺香港落客既咩ching

林奠最擔心嗰班人，NOW訪問中兩個 。

［有經皇崗口岸往返中港兩地的市民批評政府做法阻礙民生］

等D客嚟到香港先圍 經已連人帶病毒入曬城
一日咁多班車，一班車成幾十日，是旦圍中個中咗招嘅，又何苦？
你話去圍站頭，圍香港上車返強國就更加唔個點
所以我都唔知實際上可以點圍站頭

依個係國務院俾大家既答覆 快d多謝中央

燒曬d 巴士

pish

直達仲快過 empty R

巴士泊係邊架？

旺角好似泊係警署附近

燒巴士未

地獄快車

旅遊巴爆軚都幾煩

Btw香港居民都要返黎架關關口係冇用 禁大陸人先係正路做法

屌。。

真係DLLM,咁攪法屯門仆硬街，真係屌佢老味，封啲唔封啲，點解仲要放支那閪落來

屌你老母永通巴士尼間永通旅遊巴藍到發黑 驚香港人唔死咁

冇問題嘅
死撚梗

點止屯門 係全港都仆硬街
大量旅遊巴來往灣仔同旺角 一車車落嚟播菌

成架巴士連司機 都高危

醫護罷工要求嘅「全面封關」
正正就係停所有支那來港交通 阻止任何國藉人仕 經支那入香港境
但持香港身份證居民可入境 - 但入境後要隔離14日
個政府就ㄧ路扭曲到全面封關=無出無入 不切實際
又係咁話好多雙程證母親要往返兩地來港照顧兒童 (dklm啦 成個二月停課 要照顧嘅咪拎返去支那湊囉)

另外又有人屌話封咗關 就會斷糧斷貨
我屌 咁撚大個政府 可以制定政策小心把關 確保供港食物貨物充足
佢係有心做 無可能做唔到
又 如果政府肯盡力做 醫護會相對應調整罷工策略 唔導至要升級

林奠係要反其道而行 醫護仲有咩可能退?

尸月

如果疫情爆發,成件事根本完全係人禍

依啲車多數係蚑那賤蛆揸

封關唔禁貨架喎
香港夠地方強制隔離60000人咩
大陸應該當香港逃生門

係咪有高官子弟要係香港14日先走

exact7ly
所以醫護先要罷工

深圳個邊已經開始爆緊,仲唔支持罷工迫正苦封關個啲除左弱智真係冇其他嘢可以解釋到

推
大西北牛

On9

永東為左賺錢，寧願將香港人推去死，不過呢個正正就係香港人普遍既價值觀，唔會放過任何一個搵錢機會，怪得邊個，所以呢啲根本都係香港人一手一腳做成，只係一個疫症就將所有醜惡面浮曬上面

個啲弱智唔到死個下唔會醒
可惜班弱智一中左會有好多香港人陪葬
DKLM

全車GG

永東旅遊巴呢間野藍到發黑 驚香港人唔死咁 shk旗下

封關唔禁貨呢個concept 你去阿Ann姐fb度留言同佢講
條閪婆今日同 over my deadbody 喺now 同場 ㄧ提到封關就9up 超市會返唔倒貨
我屌

返港隔離嗰度 今日推出咗個柒姑碌無gps電子手帶做家居隔離嘛 (唉 真係屌都費撚事屌) 鳩還鳩 但如果認真做認真裝gps 強制家居隔離係真係可行

逃生門就 bingo 喇 唉屌

大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

PK政府

屌你老母

push

喱個政府真係on撚9

推到司機中病毒

屌佢老母!
點解咁毒？？

紅企真喺要搞

永東呢d藍絲公司

所以真係希望可以有多啲行業企出黎撐醫護,唔好等佢地受晒無腦藍屍瘋言瘋帶黎嘅壓力,大圍嘢唔可以淨係指意一小部份人

啲車著火

直插心臟

播毒快線

死亡行車

個林鄭一心一意整死香港人

林鄭月鵝

屌 ！

補圖
呢5區嘅居民小心

帶晒病毒返嚟攬炒

佢想整死你囉

深圳灣大橋 斷開左就解掂 ,有油污

Up

721
811
831
101
1111

就係要減人流 中旅仲敢加巴士

呢兩件垃圾死返上去 唔好落嚟

林鄭講到而家只係開一條唔方便嘅深圳灣口岸限制大陸人入境 如果係唔方便嘅 一早就唔會起果個口岸啦 你撚我呀而家

深圳灣？ok

夠膽咪過黎香港囉

成撚日係度撚香港人

推
屌你老母林鄭

邊個渣巴士 會有司機咁多搵命搏?

巴士速遞病毒到各處

文宣組快d做野
做多d長輩圖，send出去
證據確鑿，無花無假
港人滅絕計劃已經開始

沒有普選 唯有獨立

大家唔好裝修呢d快線巴士呀

响呢度鬧，有乜用？去唱吓歌囉！